[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人（106)

開心仔

咁快又一個po...

成班辣殺

who

剛剛google了 完全同全民造星1冇得比 得罪講句 tl都好過佢哋

好熟口面邊個嚟

每朝一起身就打丁

汶萊搞gay犯法

WoW

lmlm

知
但唔想教

唉到了 落車了

800囉

薩莉亞

突然好撚緊張

lm

炎亞綸依家都ok呀

我今日試咗插自己屎眼 代表咩

叻仔

我現時自己肯插眼

但我唔係gay

有直接關係咩？

出返去啦死gay佬 屌你老母死gay佬屎忽撞棍

我會想俾靚女戴假鳩插屎眼

有咩問題
大把人1069埋都飛機啦

死gay佬死gay佬死gay佬死gay佬死gay佬

屌你老母死gay佬出去啦

ok...

全軍撤退

行一田

一個人行夠曬啦

和陳雲深深一吻來代替講話好嗎~

我好緊張呀

??

手心出汗 心跳加快

陳雲能壓碎情懷不衰

大家有無同人partner到？

hug對腳？

絲打？

nice

nope

使

屌 無撚哂霸氣

麻煩p得霸氣一點

生 Cancel

笑死寶寶

你好衰

屌你老母？

我屌撚哂你班仆街
我唔理 總之我就係大贏家

屌你老母屌你老屌你老母

你唔好再搵禾

4個月零2星期

反彈+你無得反彈
我贏咗了

你收皮
Me win

死開啦你

講得好

牛b死了

啲八婆呢

大帥哥

乜嘢大帥哥

Who

出左pool

垃圾

ok............................

都話係MOMO

我鍾意你先咁做
向你表達我嘅愛意

底線男神

出返去

挽留

bye

姣你老母臭化西

召喚alpha
我想上你story

好似我上raymond story 咁

唔好咁惡啦

今日大家咁好火

我正式宣佈
Alpha 加入我三大男神系列
成為4天王
以下排名不分先後

橋詰聖

Ymy

Raven

Alpha pepe生

Alpha

唔好搞串個party啦媽咪…
平心而論…

呀花有無睇我之前向你示愛

屌你老母

花姐

邊個巴打mom po follow我其中一位男神呀
某男神follow 多咗個嘅

係我

I

因為你流m

咩意思

識貨
我哋可以做好朋友

我想同你做

好呀
系統信息:alpha已被除名

Raven真係好撚尾機
Ymy都係
利申 ymy fans club後援會星級俱樂部主席兼唯一成員

打手？

友誼就係咁

屌你老母親節

求撚其啦 對方開心咪得
反正我做咩都爽

skr🤙🏻

Cf

cfu?

諗住轉吓唔同類型嘅icon就畀人問係咪做鴨

I know that feel bro

把口咁撚臭？

我icon好鴨咩。。。

4天王後補人士

就算真係都唔會係你面前講囉 1D口德都無 就算係朋友都略嫌過份

屌你老母 頭先中bug一入個link係自己ig 嚇到手都震哂

無 好正常

習慣了
成日畀人話有雞味 又名媛樣 又乜又物

喂喂喂。。。唔好亂講嘢。。

話哂都係朋友

Good la

鴨王

同我爭做雞

捉你入精神病院

我點睇都痴線過佢地

原來努力唔會自費

白呀 屌你老母

想知再講

ching ho ball

我好想知啊 可唔可以細細聲講我知啊 唔該您吖

我都想做gym+學游水...
兩樣都學極都唔識...

游水都有少少講天份嘅 但尖就一定係努力行先

你覺得我有冇努力
同你之前見嘅我

7個正皮？
有幾撚多人未瞓？？？

冇咁鬆

9個？？？
係咪有啲kol mom po?
唔好畀我知邊個
日日狙擊你

9個了

喂喂喂 講清楚好

10個

夠撚膽pm我tg

打錯字又點喎...

筆劃

最近好緊 識夾咗

小妮子tg系咩

？？？

其實我嗰到不嬲都好緊 大啲都痛到仆街

夠膽同我嘈過

我話您個波

唔夠

但您啊媽個波罩您

咪撚閃啦

喂喂喂。。。

gimme five

。。。

-.-訓曬拿d人

話時話我好似po咗

瞓曬就無十個正皮啦

。。？

報警

好想色情佢 餵佢食罐罐

禮拜二睇我大李城 一刀張曼城斬下

我淨係睇過佢嗰四條片
好了沒

愛sir 應該係唔諗住靠前四攞到歐洲入場券， 我諗佢對歐霸幾有信心

佢咩人黎？

痴咗？

==？

waaaaaaaaa 想睇。。。

輕輕一燈 薰衣那管真假
小小燭心 將那暖意消化
氣味又甜又軟 令我發著麻

但係咁瘦通常流出平無咩特別

搵唔番了

揾到了
冇咩料到

我都搵到

N

係

頭先有個笑我打錯字三部曲有成9個人like但出聲嘅人先5-6個

即係有人長期mon po

你惹咗幾多人自己知啦

點算。。
個朵本來都臭臭地

留名

Google.... 以圖。。。

嚇死人咩小獅

你唔係好惡咩==咁快就笠

你哋係咪痴線。。

其實我無驚過

Btw我係咪得罪咗你？

好撚好笑！？

做乜都得

[member唔係好gay巴打經典回顧
同14歲細路仔搞過嘢...18+

[/member]

點解又要咁搞人

我錯了 挽留

幾靚仔

都唔關你事

[member]